警犬：稱呼市民為曱甴並無惡意或貶義 只是市民過分解讀

稱呼警察為黑警、狗、警甴、黑社會並無敵意

無恥到

狗是十分具有生命力

[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 今次要大家幫手

狗都好忠心

稱呼警察為狗係指好似狗咁忠心對國家 好似狗咁係最好朋友 好似狗咁服務人群

咁我讚你地同蛆蟲一樣淨係食屎生存都得，仲有生命力過曱甴

小你老味 市民就係市民 曱甴就係曱甴 你班小你老味冇文化 亂七咁講就以為有人信 你都戇鳩嘅

所以我哋叫返黑驚做曱甴就啱

啱呀 都無敵意嘅

完美體現無恥就無敵

condom都好有生命力

極致

去人化就去人化啦dklm
呢啲狡辯留返喺日後戰爭法庭講

831

很忠誠的狗

過分解讀

你老婆係水炮車都係指佢生命力澎湃

咪即係叫你廢柴不是侮辱，濕柴先係

果然係對主人好撚忠心嘅狗

香港市民攻擊 燒燬警甴 燒曱甴屋 並無敵意
只係為咗展示佢地頑強嘅生命力
更係學術研究方向
並非犯法

市民:高呼「黑警死全家」為並無惡意或貶義 「黑警死全家」一詞是客觀描述某特定生物群體生命週期中的必經階段 只是小部份人士過分解讀

自給自足唔洗飲東江水，唔洗交水費

正面d去睇，黑警好似蝙蝠俠，死黑警係祝福你地上天堂, 黑警死全家係祝福你地全個警隊加埋直系親屬一齊上天堂

痴撚線

叫人做曱甴都無惡意？

毅進仔即係毅進仔

是忠心

啱呀 咁都死唔去證明都幾頑強

淫水泛濫

我屌你老母，換另角度睇係關心你老母

但有人回敬，pprb就會話市民挑釁警隊，警隊壓力咁大仲要挑釁，係抵比警犬打

市民話屌你老母，都無惡意架，只係警謊過份解釋

所以屌你老母黑警

屌你老母，黑色都好安靜，狗都好忠誠呀。

黑警都係你地過份解讀

奪字好暴力
裝修即係刑事毀壞
咁屌即係關心

不嬲都係咁叫

咁講法屌警察老母警嫂3P都係讚佢地家人有吸引力啫
話警察係垃圾係指呢個世界冇可能冇垃圾,正如冇可能冇警察一樣
好撚正面喎

黑係指皮膚
好似黑人咁

屌你老母即係對你老母致以最深切嘅慰問

周星馳戲啲對白咁

都唔知好嬲定好笑

狗是十分可愛，就像連狗

即係認左黑警叫市民曱甴啦

係唔係侮辱唔係你話事，洗定個囉柚入去坐啦

警畜
我都係讚你班狗好似畜牲咁無恥低賤

如果係咁，大家咁話la

係愛嘅表達，非暴力嘅表現。

客觀事實(1): 港警部隊承認稱呼市民為曱甴
客觀事實(2): 港警部隊將市民去人化

港獨其實都無惡意，只係想我地居住既國家更加好
支共係過份解讀

咁辱警罪立來做乜？
我屌你係愛你啊

哲學角度來睇
所有人in long term 都會死全家
所以 黑警死全家 並沒惡意或貶義

咁咪好囉
到時有辱警法都好
先有黑警釋法 叫佢地做曱甴合理晒

黑警死全家咩問題

狗是十分忠心的

高潮噴水力驚人

push

屌你老母其實都係讚緊你老母好正

一開始都話做法唔理想會改善
依家扮都唔撚扮

有如滔滔江水延綿不絕，又似黃河泛濫一發不可收拾

性生活非常好同埋家庭和睦
同埋老婆係水炮車亦表示警方同水炮車合作無間,相輔相成
況且水能生財
喺中國傳統風水角度嚟睇更加係百利而無一害

咁我地都可以叫你垃圾

食屎啦屌你老母

咁 DNLM 一定係對你嘅母親懷有莫大嘅敬意

我第一個反應係唔相信
第二個反應係果然係畜生先講得出既無恥說話

簡單啲
你唔係黑警咪唔好對號入座囉

有冇問題唔係佢地講，有咩同個法官講 (如果仲有法治的話）

大家咁話

屌佢老母

唔好玩啦 林大總統個陣係咁講

警察隊員佐級協會今日（4日）再發聲明，表示強烈譴責有關暴力及破壞行為，主席林志偉在聲明中形容示威者是「暴徒」、「人見人憎」、「害怕曝光」、「蟑螂無異」。

咁講都無惡意？

見你膚色深小小話你黑警係咪冇敵意?

仲話做pr

自欺欺人最可笑。下賤到不是人類了。

賤格

佢地最鐘意講呢句

食屎狗其實係讚你
表達唔偏食同節儉

就黎打人都無惡意，係條友啲神經細胞過份解讀

市民叫黑警都係陳述事實

市民問黑警良心去左邊
打！

黑警罵人為曱甴
並無惡意

狗好忠心 黑社會好講義氣
佢地都唔洗過份解讀

話黑警死全家其實市民都無惡意，只係希望佢地有機娶第二次老婆

屎係代表生生不息嘅產物 我稱警察為食屎狗 其實都無惡意

堅定流？

Btw我同狗講屌你老母都冇惡意
單純表達對伯母既愛慕與傾倒

警甴虐打, 輪姦, 打死市民並無惡意或貶義, 只是市民過分解讀

傻狗

我屌你老母都係真心想屌你老母架

睇下依家邊個係持槍蒙面恐怖分子
唔止佢哋本人 父母仔女全部都係住響坑渠唔見得光

未來一哥就係你啦

香港法律幫權貴

撞車撞到成個人上車, 繼續行駛
你又覺得判幾重呢?

Factcheck咗未？
唔係好信

叫你警甴係讚緊你啊

叫狗都貶低d 狗

咁叫你做狗都唔好過份解讀喇。

龜：長壽
狗：忠誠
仆街：環保，愛護大地
冚家剷：親情友愛
屎忽鬼：性傾向多元化…

大家識得稱呼警察叔叔啦…

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

以警方身份黎講呢啲野點解仲有面覺得自己係一個"警察"

話打柒你，都係讚你刀槍不入。

狗係人類既好朋友
所以稱呼警員為狗係友善的表現

屌你老母意指想同你阿媽做愛 想你有多啲兄弟姊妹

真係夠晒無恥屌埋你老母都合情合理

屌你老母，係表達親如家人

好似陳政協咁講
死全家冚家鏟都係客觀形容你地黎自破碎家庭姐

咁點解教師講黑警死全家就有問題?教育局過份解讀?

死唔係真係叫佢去死，如果係咁老細叫我死掂份野佢可唔可以句佢誤殺?

痴撚線

叫狗都嫌你班垃圾影衰啲狗
直接叫垃圾好過

市民都唔會對毅進仔部隊有咩要求，個名你地自己整臭以為無後果，睇下點

你老母做老雞惹愛滋生埋你班種狗呀
我都冇惡意 陳述事實啫

「轉載」法夢: 使用仇恨語言的警察，法律上必須被解僱或至少停職

/
Sorry，真係忍唔住share翻自己今朝個轉載

我屌你班警狗老母都無惡意或貶義
只係你老母太誘人,引起我性衝動

Btw, 有冇人睇過條片，真係咁講？

啲留言好高汁

今晚鏗鏘集先播好似

將呢段野原原本本放上國際線

我話你黑警死全家都冇惡意 係你過份解讀

話驚嫂係臭閪只係讚佢受歡迎

國際戰線文宣用得

片在此：

用既人唔係咁諗

叫你冚家鏟唔好嬲

諗起我笑代表我憤怒

幫佢搞大啦

ok

曱甴係用黎洗腦，用黎增強仇恨同屠殺嘅意志，可以隨便踩死咁解

強姦女性都可以無惡意架
不過受害人會受傷
屌你黑警無撚腦

Push

要喇 推上國際

抗爭者用火都只係想為警甴送上溫暖

咁班狗都唔好屈市民挑釁 屌佢地老母並無惡意或貶義 只係讚佢老母服務好 收費平想再幫襯

講得出嗰下好嘢,拍得住支那蝗

推

已經同中國差唔多

要幾冇腦先講得出

咁上次條𡃁仔喺長沙灣問你良心去咗邊 你地班賤畜又拉尻人？

名猶太人講鍾意納綷既設計係個人自由 會唔會俾佢地驕到反肚呀

咁一齊叫甴近平啦

咁甴曱平都係一樣意思

awwww好warm

狗具有忠誠勇毅的特質，市民叫警員做狗並無惡意

其實做咩都無惡意架啦（自己講）
自己話自己無惡意就可以做乜都得
中二病發作？
世界圍住自己轉個啲傻鳩先會講

打嘴炮時代。你屌我時。我又屌翻你

d PR真係食得屎

狗是人類最好的朋友

讚你老婆多水咋

叫你哋狗又唔得

死TB

真心黏撚線，自己都呃埋

市民叫警察做狗都並無惡意或貶義 只是警察過分解讀。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

曱甴平
習曱甴
曱甴王
曱甴警
綠曱甴
全部都好有生命力，希望下次綠曱甴聽到唔好咬人

曬得多咪黑

做得警察都無腦

有腦做唔到警察
面試見你咁醒目
一早被人OUT走晒

青山夠唔夠位載多三萬隻狗？

咁撚肥都做到狗

咁返轉稱呼你曱甴都一鳩樣啦

唔係惡意同貶義 姐係善意同褒義?

刻警
讚美佢地刻苦地站喺人民對立面, 同埋咁努力幫政府舔到雪雪聲

黑警死全家只係一句祝福話祝班死黑警可以早日同家人喺地府同眾

忠條撚，貪錢咋

屌你老母都係無惡意

只係話伯母好正 正到要屌 屬於讚美

叫佢老婆做雞吖笨

比喻恰當 令人信服

毅進仔=欣賞警察積極進修 對其學歷加以肯定

full version
應該今晚8點播

要推爆

咁以後叫警務人員做警犬好定曱甴好呢

黑警死全家係祝福喜歡以黑色衣物遮蔽面孔嘅警員能夠一家人一齊離世，避免有人經歷喪失親友的痛苦。

黑警=速龍
狗=跑得快
警甴=頑強生命力
黑社會=反黑組
到底係邊個過分解讀呢?

難聽過粗口

當然唔得，而家警察生命好易受到威脅，係咪都抆槍

手足掉火魔都係驚佢地凍親姐

佢無腦姐，唔代表市民冇腦架喎

叫
死黑警
試下用另一角度諗下咩意思啦 PPRB

有冇高手翻譯做多國語言推上twitter

市民叫你地班賤種做賤種都冇任何惡意架

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

我地話黑警老婆俾人屌緊都係無惡意，我地只係關心佢老婆嘅性生活，就等於見到 d 唔係好熟嘅朋友你會問佢食咗飯一樣

我叫警察做家畜都冇惡意，只係陳述事實

屌你老母並沒有惡意，只是稱讚老母風韻猶存，加上對你一見如故，想成為你爸爸

好靚

甘都講得出

市民屌黑鼠老母都無需太大反應，因為真係想中出佢哋老母先夠爽

咁做乜要停教師教藉

生命力

留返同國際法庭解釋啦

我對住個女人或男人話佢係臭閪或臭鳩
其實我係讚緊佢充滿女人味或男人味

因為警察仲衰過曱甴所以先會覺得曱甴唔係眨義

警甴=香港警察同曱甴有相似性

只係學術討論
警甴不應過分解讀

人無恥...

其實市民稱呼警察做狗 都係因為佢地忠心向主 而且機靈敏捷 無咩負面意思 無需過分解讀呢個詞語

狗=忠誠,服從性高,人類好朋友
話警察係狗=讚佢地

全部人叫佢地做曱甴唔該

到底要幾無恥先可以咁講出口?

死全家啦0智商既渣滓

又要講又唔夠膽認
就算藍屍都覺得肉尻酸

官字兩個口

“咁都講得出？”
呢六個月呢句真係講咗好撚多次

認左就得啦，twitter見

我哋只係陳述事實 並無惡意

可以列入制裁名單

打狗都冇惡意呀！
打者愛也

由最初都識講呢個字唔太理想，去到宜家已經容許，官方認證左冇問題

我屋企隻狗都好有生命力

咁，叫黑警做狗無問題，都係話佢忠於共產黨，其實無眨意

黑警講就得

推上國際啦！

你老母冚家鏟都只係客觀形容破碎家庭

警嫂玩3p都係指警嫂好鍾意係床上面同做運動，所以阿sir先滿足唔到佢哋嘅需求，好有生命力，係咪好正面呢？

市民叫警察做狗其實係無惡意，只係因為警察同狗一樣鐘意鳩吠同亂咬人，警察無需過份解讀

市民同黑警講「你係狗嚟咋」意思即係「你係我朋友」，並無惡意或貶義希望以後黑警聽到唔好再咬人啦

狗乸係水炮車都只係形容性能力好勁,手足都十分讚歎

納稅德軍叫市民cockroaches 都係市民過份解讀
You win

但係好怕死，又唔係好大，一味大聲

以為老納出post

記者朋友, 介紹個人你識:

監警會委員之一
彭韻僖女士 - 香港律師會會長

係啲警甴好大反應姐

我叫你仆街都無惡意ga wow

就黎1月
又到Opening Legal Year啦
記者朋友有機會就問下會長

我哋對住班差佬講屌你老母
班狗要正面啲睇代表你啲老母性感很多人call

咁話你地係狗都冇惡意/貶義

咁都有得兜

我屌你老母唔喺粗言穢語，換一種角度，喺我對黑警老母最原始，最親切嘅問候

正面啲睇，話“你大sir屌緊你老婆“係講緊你老婆好有魅力。

正面咁睇，警嫂3P意思即係警嫂好有魅力同吸引力，令人有遐想，絕對係讚美緊警嫂

死 - 人會死
黑 - 曬得多就黑
警 - 警務人員

咩唔得呀

屌你老母 = 問侯你娘親安好

屌你 咁撚野都講得出

咁狗冇理由會情緒失控

你去同個官解釋
英國案例一出你估法官信唔信你

12月24、25、26，LKF約定你

我話『你老母做雞，你老豆做鴨，你老婆做公廁，你個女做肉便器，你個仔做屎忽鬼』，都係欣賞黑警家人熱衷性事

對金錢忠心

格硬黎

班恐怖份子唔係口口聲聲話RTHK係黑記咩?
點解又接受RTHK做訪問呀.

哇屌你老母

咁撚樣 我話你哋班黑警係狗 同讚你哋聽話 跑得快 淨係識吠 有咩分別

屌你老母都係讚美緊伯母吸引

叫你老婆做水炮車都無惡意
因為你老婆都真係好多水
請曱甴們唔好太過 sensitive
係讚美嚟
不過唔知佢對住你係咪都係水炮車啦

屌佢老母都無特別意思，可以解作令壽堂風采依然。

黑警死全家都無陳述事實，所有人都會死。

叫你哋黑警絕無惡意

屌你老母都係讚你老母有吸引力

其實叫支那人做支那豬同蝗蟲都冇惡意

係生命力既表現

文宣

屌你老母，咁研究乜辱警罪既然你覺得唔係貶義，相反我地屌你老母，話你狗，話你老婆係水炮車都唔係貶義

佢回應即係默認了

惠州政協都係咁講

邊個會接受佢咁撚閪既解釋

港獨都無惡意，只係中共過份解讀

Blue C

待我溫柔 打斷我的手

大佬 你幫班condom 兜都用下腦啦

正面去睇 屌警嫂都係一件有益身心嘅事

納粹軍警 要受國際法庭裁決

我叫你就黑警都係直接陳述事實

我哋𨳒呀蛇老母都唔係真係想DLLM, 只係想關心伯母性生活愉唔愉快姐

狗是人類的好朋友 只係永遠唔可以高攀人既層面啫

想睇戰爭法庭會點駁斥佢

屌咁話你係狗又起晒鋼

笑撚死咩

真係好無恥 救命

毅進仔警犬/ 警犬死全家其實都無惡意 三萬隻警犬不必過份解讀

我地都冇敵意

狗同黑警簡直係雅稱

連登仔學下野啦
不割既極致

廢到笑

我屌你老母 都係想表示你老母好吸引姐

咁撚正面 黑警拍個廣告叫自己做曱甴嘛 咁都講得出口

仲有親和力

無人夠膽認第二

死全家都無惡意
只係想你地快d一家團聚

哦~!
原來又係市民錯!

OKOK!
冇問題, 市民既問題!
你班死黑警同屋企果塊臭西
我地都係冇惡意既稱呼

Hand hand
Sit

我屌你老母都無惡意 只係關心你老母

講完唔笑

狗代表忠誠，食屎狗代表舔完可以有嘢食

正

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

轉推

其實係咪認左佢囉，反正做乜都吹你唔脹架啦
無惡意都講得出，毅進果然係毅進

幫店舖裝修並無惡意，沒有推倒那有更好的將來......班狗跟本侮辱市民智慧，講埋啲小學雞講完都會覺得唔好意思嘅野。

彼此彼此囉咁
綠皮曱甴

忠誠勇毅
又真係幾貼切喎

咁都俾你兜到 你話點就點啦 popo講咩冇人想知

佢係咪覺得自己兜得好有智慧
低智商既人覺得其他人低智商過佢

叫你做狗都係因為你老母俾狗屌姐

笑撚死我咩 畜生果然係畜生講啲野都on99

無恥當有趣

應該係咁解 0:55開始

無恥之最

好名啵

屌 叫佢地做狗真係好侮辱啲狗

話比國際知

死狗

正宗屌你老母都係益左你
以後屌人可以直接引述香港警察
立法會可以 dse又可以 上庭又可以 寫論文又可以
只要想屌人 就直接引用番香港警察就得
幫你留芳百世

姐係認有叫過啦!?

咁呢句叫佢哋食返啦，正畜牲

我想講屌你老母好撚有動感同想像力

正所謂007 都俾M叫過做狗

屌你老母係讚緊伯母

叫黑警只係因為佢地皮膚好黑

狗肉都幾香
不過犯法的，唔好試

正面啲咁睇，警犬都係人類嘅朋友。

「轉載」法夢: 使用仇恨語言的警察，法律上必須被解僱或至少停職

黑警無恥真係無下限

譯做英文擺上twitter等其國家嘅人判斷

黑警死全家都只係講緊未來一定會發生既野

狗是最貼切的形容詞，沒有之一

前線警員認證

叫佢地曱甴啦屌

屌佢老母死黑警，好心佢哋就讀下歷史睇下有咩人做咩野時先會將人稱做曱甴

畜牲幾好 都係畜牲

適用於藍屍同香港警甴

公然係廣播節目講大逆不道既說話，而家咩世界？
如果你要講有生命力既野，點解一定要講甲由咁厭惡？呢個就係你地既解讀囉！
反問你一句
你會唔會讚你上司做甲由？

代答 黑警係抵死
但我又唔係黑警 無事

同d癲佬照鏡話自己無癲一樣

其實佢唔講都可以話係控制唔到前線狗狗狗叫
咁樣出黎解讀即係上頭允許佢地咁叫

死黑警係一個客觀描述緊一個著住黑色衫既警察死左。咁但係眼前呢位黑警並無死，所以任何著住黑色衫既警察覺得講緊自己完全係對號入座

成班廢柴，日日番工就係留諗藉口

吠兩聲黎聽下

係呀 只係一種形象嘅形容詞

Fine 30000隻曱甴

黑警死全家
係希望佢地一家人齊心合力齊齊整整
佢地過份解讀市民既好意

賤狗黑警

叫一聲甴近平黎聽下先再講

置頂

咁我地以後叫返班popo做曱甴係咪姐係讚揚緊佢地

其實可能佢係真心 你哋睇吓之前有段片佢哋都叫自己伙記做狗

試下去美國叫黑人nigga
同佢解釋就無惡意唔好過份解讀
睇佢打唔打死你

我對著警甴講屌你老母都只係出自關心

sure

侮辱左曱甴

Cls

咁屌你老母係咪關心你老母
叫你含家產係咪關心你全家

打到佢變nigga

見識到黑警有幾無恥未

稱ccp為曱甴平並無惡意
請勿過分解讀

納粹德軍: 稱呼猶太人為老鼠並無惡意

唔洗理鳩佢，總之罷買！攬炒！

和你慳： 自組罷買團

警嫂3p可以點解讀？

推呢個

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民

習 x x

本人認為你老母係出自關心同問候嘅助語詞。至於冚家產,係客觀形容破碎家庭

黑警死全家，正面來看是希望警隊內部老鼠屎全數清走，以確保警隊正義形象不被部分黑警引起負面影響

所以，黑警死全家是正面的，請警方不要過分解讀為挑釁

暴徒只係個稱呼，並無貶義及不代表你犯左法

狗忠誠勇毅

咁我叫甴近平啦

要多啲讚佢地，促進警民關係

所有律師唔該抄定pprb 講的野，佢地覺得係讚美來，讚美係唔會構成破壞社會安寧或者公眾不安。所以你班曱甴唔好再尻捉我地，話咩公眾地方行為不檢或者非法集結

讚美來

整埋英文版文宣 twitter見

一定要推

屌你老母臭閪（冇惡意🙏🏻）

係讚美來

黑警係指警察好似黑人們擁有強勁的運動能力，死係一種對生命往更高階段演化的必經階段，同佛學的得道、成佛同樣道理，全家就梗係指全體家人。

因此，黑警死全家，只係市民讚嘆警察們運動能力優秀，身手敏捷咁克盡己任咁服務社會，並祝福做左咁多好事的警察及全體家人們早日得道，昇華到去天堂享受更高等級的天倫之樂

市民: 稱呼警方為垃圾並無惡意或貶意 只係講出事實

死全家 正面去睇 都係希望 popo 一家團聚

ching所言甚是

我會抄低解釋返比啲壓力太大過份解讀的警察聽

比人大更高的警隊已經釋左法

啱啊

我又冇話你黑警

係表達我地想改善警民關係，變成一個互愛互助的大家庭

稱呼警甴老婆係水炮車並無惡意或貶意，從正面諗或者代表你老婆有性慾

黑警是指警員在戶外工作時間長,曬得比較黑

同樣黑警都係

佢哋話打曱甴好開心又即係點

一屋曱甴

狗都無咩貶義呀咁忠心
收皮啦

屌你老母都冇惡意 只係想同你老母生多d好似你咁有正義感既小寶寶

佢哋究竟知唔知個醜字點寫

香港已沒有警員 只有官兵

Candy條西隧仲好生命力
吸力勁過dyson

咁叫popo食屎狗都好尊敬佢地？因為佢地為生存屎都食得，好有毅力？

共產黨法西斯真係好嘔心。

利申 本人無意貶低任何小動物
只不過係借狗multiple sire mating嘅特質去描述candy人盡可夫嘅客觀事實

弱智到唔敢相信

狗=忠誠
黑=神秘而有魅力
蛆=生命之始
蝗=團隊精神
渣=滋養大地
奶共=遵從國家發展方向
3P=熱愛分享成果
水炮車=身體狀況良好
死全家=共聚一堂

G

稱呼警察為黑警並無惡意或貶義 只是警方過分解讀
由於警方身上有黑色物品 故稱黑警。

本人覺得你老母係出自關心同問候嘅助語詞，至於冚家剷係客觀形容破碎家庭，阿sir 可能身世相近，所以有啲敏感

忠犬誠勇毅 叫幾聲聽下先